讀sociology除咗乞食仲有咩出路

利申：讀緊

以史為鑑，盡快走上 Capitalism 嘅先駒

讀完做社會學家

做唔駛讀都做得既野，例如銀行

利申: politics grad

從政?

冇

Mechanical solidarity 呢

讀過INTRO都知無撚用, 不過幾有趣

lm

呢一科勁在 讀緊戈陣開始知點解自己將會乞食

利申：畢左業6年 仲生存緊

睇下你咩U grad，HKU中英文又勁到仆街做AO

Conflict theory 呢

其實如果唔係三大讀緊社會科學 讀書嗰陣時可唔可以Hea讀 有冇影響

😂😂😂😂😂😂😂

讀得愈深入愈覺得人就係俾社會規範住
連讀大學想學多啲都要諗乞唔乞食
個社會真係好可憐

同問

讀完3年 創業中 唔係既話冇乜出路

做乜唔得

利申讀完10年

點會淨係得乞食呢條出路呀

你仲可以食二手飯喎

冇影響
三大soc sci 都仲可以考下mt ao eo
非三大出黎都係乞食 不如趁乞食前玩盡佢

三大又中英文好唔會乞食

利申 非三大 乞食中
不過講真，讀到有興趣既野係好難得既事，grad左之後更加會咁覺得

讀緊 politics and econ 2邊都讀到死但又好似唔專